2018跟我免費貼士，係街跌錢都唔會執

$1000本起家，目標$100萬
想贏？跟我毒撚哥心水
贏爆馬會？
我有信心，你拎本金

2018頭炮

一句講曬：跟

g

Gun吧

主場

可唔可以分析下

天父報夢話我知
2018，天㓕雲加

妓係我毒撚哥面前
主場都變我遊樂場

天父同我講係半0：0 全1：2
11.5b

如果我唔中
我自含再直播YouTube
夠膽串我毒撚哥

要跟了

有神快拜

跟我，根本必中

就睇今晚邊個天父準

你都會被我恥笑有錢都唔識執
你去返街上面執啦

你天父向你報錯夢啦
咁就輸$300

lm

好難講既咁又

今晚會上水9up屌波嗎

唔會，聽朝直接落去馬會cash out

樓主咁有信心

支持

今晚佢會地心探險

會呀，要搵返你縮左去邊

大家好
首先想同大家解釋下恐懼既定義

想了解何謂恐懼 ?
好簡單

邊個夠膽買呢條 6x1 過關飛 ?